而家聲優係睇樣定聽聲?

有啲女聲優靚到
我女朋友一日見到我間房堆聲優グランプリ
都跟佢打扮(明明迷泡)
可以走去做idol model啦

加上我印象中男聲優嘅樣同埋把聲係唔錯嘅
想知各位手足平時係咩style

話明聲優緊係睇樣

同kpop一樣道理

咁仲聽唔聽把聲好唔好聽同吸引?

係差唔多
呢半年嘗試接觸返kpop
我係鐘意睇mv先買碟嘅人
睇睇吓都有懷疑過自己係睇樣鐘意個gp/人
不過覺得都起碼三成人唱功都得
係填詞同把聲真係

睇樣

你幾時見人話 好中意早見沙織 要狂買佢d寫真 poster

why not both

我有個朋友的確係咁

識貨之人

konomi suzuki

好

家陣沒有聲優 只有娛記G

55

把聲正喎
早見我j佢把聲其他j樣

聲優梗係J腳

睇波

最中意早見沙織

me too

某女聲優象腳

先聲有樣就再加分